有冇人想玩外仔

有興趣 留個tg交流下

Tg:hugo1991

洗唔洗入左錢先？

玩你老母臭閪咩

你唔主動留tg？
想賺錢都比啲誠意啦 屌你老母

窮到要上連登搵食

我直接同你對賭啦

你叫咩名，唔留名，留個電話都要啦，費事打爆你只艇，你走數

真係要儲定啲美金啦！

上個禮拜trump取消咗香港既特殊地位，無人知美國佬會唔會有日真係將美元同港元脫勾
前排都見好多人開始將啲錢轉做美金，如果各位巴絲想由而家開始慢慢囤積美元儲起佢，唔想留錢係中資銀行，我有方法幫到大家！
有興趣可以tg我！

做艇做到你咁上黎開po r客都幾明目張膽

古惑仔上連登

有冇whatsapp? 我只用whatsapp唔用tg

report la

我直接同你對賭呀垃圾 唔敢呀?